Tienda: http://127.0.0.1:8000/store/ -> esta protegida por django, solo pueden acceder usuarios que esten logueados o autenticados.
Login: http://127.0.0.1:8000/login/ 
Registro: http://127.0.0.1:8000/registro/ -> se valida que la password y el conf_pass sean iguales para hacer el registro en base de datos.
Administrador: http://127.0.0.1:8000/admin

Los productos que se muestran en el store se agregan desde aqui y estos se ven reflejados en el store 
haciendo uso de las etiquetas de django para inyectar datos en las plantillas.
 -> Administrar productos: http://127.0.0.1:8000/admin/store/producto/
 

Los datos que se muestran del usuario en el store, se traen de la tabla persona y se muestran con las etiquetas de django para inyectar datos 
en las plantillas.




Credenciales administrador: 
correo: admin@gmail.com	
contraseña: 12345

Para crear un usuario administrador, se usa el comando python manage.py createsuperuser, 
se ingresa el correo, la contraseña y la confirmación de la contraseña. 



